公司得我一個戴口罩，屌

其他同事唔知咩事問我係咪唔豬服，

屌曬你地老母，靜係推廢po，又唔撚宣傳

成堂lecture都係得我一個戴口罩

個lecturer亦都好似你同事咁問我係唔係唔舒服